今日收到封email

早一輪send email apply外資公司
用英文溝通
忽然間個hr manager講let me come back to you
我嚇咗一跳
佢做咩問我可唔可以番黎你身邊?

樓主弱智？

樓主有冇諗過重讀中學？

笑咗

岩岩失戀想搵樓主做水泡姐

angel方加